暗瘡a 酸問題

生咗暗瘡好多年，想的起心肝用a酸，請問邊間比較平，同埋價錢大概幾多？感謝

我唔知市價幾多
我4年前睇鍾經略 $400一個星期A酸
食咗大半年好番晒

食A酸前 食咗半年抗生素
完全無改善先轉食A酸
A酸真係好work

師兄唔該你，我再睇下有冇巴絲有更多資料先

有有冇巴絲知咩價位同點收費？
上網搵佢有觀塘同中環，邊個先啱？

食半年 1皮

宜家喺中環 其實中環仲有個醫皮膚出名嘅醫生
出名藥平 個亦都超級多人 要等好耐先又得睇證喺石板街嗰到 名自己google下 因爲講醫暗瘡嘅post一定有佢份